林鄭稱鄧炳強曾說「若行政長官認為要做，會盡力執行」 大讚對方「忠誠勇毅」

林鄭今（30 日）晚在個人 Facebook 專頁再發文，讚鄧炳強「非常冷靜及言之有物」，又提到曾就涉及警隊的建議徵求他的意見，鄧炳強雖然不同意，但稱「若行政長官認為要做，他會盡力執行。」讚揚他符合「忠誠勇毅」的特質，令人敬佩。

林鄭行文中對鄧炳強讚賞有加，指每次與他開會或見面商討問題時，「他都非常冷靜，言之有物。」她憶述曾就坊間一個涉及警隊的建議，徵求他的意見，鄧炳強雖然「毫不掩飾地」表示不同意，但稱「若行政長官認為要做，他會盡力執行。」大讚他的回應完全符合香港警員「忠誠勇毅」的特質，「令人敬佩。」

不知所謂

又想洗白

原來出面識左第二個
幾時改做鄧鄭月娥

忠誠勇毅做小丑

叫你去死又唔去死
含家剷

結婚啦

阿波

手足

林鄭又寸警隊一哥做忠誠的狗算唔算犯國安法？

共狗契弟

屌閪未

波波真慘又有綠帽帶

鄭女士：若警務處處長認為要做，我就會聽佢話做

暗示緊肥仔聰

帽事嘅

4級片劇情